囉囉見字速入

笠水狗俾我撚到變啞狗

我知你隊賤種利斷咗幾條腿好嬲 唔使谷住谷住喎

係咩事

佢仲扮緊阿狗

天氣狗笠水.gif

利迷不意外(づ￣ ³￣)づ

咩post?

(づ￣ ³￣)づ

叫佢出嚟傾兩句就笠話自己唔係得連登

狗竇

今晚我廠要完爆列斯聯

做架兩？想撚狗了🚬

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

囉囉：小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱 要抽我水請隨便 以上係我同你嘅事 唔關利迷事

笠咗

樓主虐畜

快收割

收島風樓豬比人扑左

條友無係阿post 出現幾日
原來過左你到？

佢阿迷，我保佢。

巴狗狗竇

屌你老母。

屌你老母閪 薯條麥樂雞
屌你老母窿 皇后大道中
屌你哥哥 唔會嫌多
你家姐俾黃絲屌 你細妹俾熱民屌
屌你老母呀中國人
你含家產
幹你老木
你條仆街聽日死全家
你笑到覆唔到？
前幾日打緊機你媽媽無啦啦問我鍾意佢乜，我口快快講左真話，答佢"你好好屌",佢即刻黑撚左面，成個周末冇理過我😅
我祝你全家比黑驚殺晒

我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家
我用你只狗命換返兆健條命 你仲懵城城！
熱血手足因為你條撚樣同香港割席 成場運動比你條賤種搞散咗 屌你老母奧閪！
你條仆街今晚死全家
精神勝利法傻閪
以後做中國人啦 柒碌
屌你老母咸家產
唔敢覆？

拉

無人識你
有3個人知你乜水我去廣東道裸跑

拉。

運頭塘三叉戟都唔止三個啦

乃仔 叔弟 coco 啱啱3個

coco

樓上騎劫個po

囉囉 coco

你咁橫 驚左你

屌你老母

想睇裸跑
佢姓莫
有人想知再講

針灸師

想知 請講

想知

佢被捕師黎
最近因為掉牛肉入印度廟被捕

案件編號：DCCC 80/2019

N賓嘅外判工嚟

哈哈哈！死利狗

我係反達第一廠迷

囉囉狗囉囉狗 阿迷陪你去祭祖

有冇第句
垃圾曼狗

無

囉囉狗囉囉狗 阿迷陪你去祭祖

廢痢